7.21地盤炒散 有無人無工開呀

個個有工開

預我 有錄卡

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

Ok 你有無fd都想炒散地盤

搭棚都要戴安全帽, 仲要用索帶

有冇公司名啊師兄

我都係幫人問
師兄有興趣？

推～

推

下，咁好pay既
最衰我果日要去野餐

我無嘢講

預我 三寶齊曬

去野餐都好既 小心有老鼠偷你野食
記得帶老鼠膠痴佢地

push

有，點聯絡？

齊三寶 架生